連登搞搞票好有公信力？

大家都只係1個account, 讀過幾個course最多都係2, 3個。

連登搞投票本身就真係反映到社會實際支持嘅人數。

如果最好就攞埋身份證尾3 個數字，或要求各院校洽一洽個學生number,
確保每人一個account。

將來連登個投票會好有社會公信力。

想搞監控呀？無端端攞咩資料

搞搞震就得

就算唔攞， 有時d投票本身都比discuss有公信力啦。

但好似冇呢個功能？

例如囚犯轉送遊行。

開3個選項出來：

支持， 會遊行(日期， 地點)
支持，(其他support)
支持， 不遊行
不支持， 咁已經知道社會個風氣先。

你講d瘋嘅野， 警察會trace唔到你 咩？

轉軚快過火箭、炒車當食飯嘅連登仔有乜公信力？